英國做你肉便器，每日生活會點過

係咪想打蔡英文

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

你估我係中共

字都未撚打好

英國係全世界肉便器

屌到佢大跌眼鏡